好開心呀今日放工搭車有個靚女同我唱錢

開心咗成晚

正呀

: 靚仔(柒頭毒撚), 可唔可以幫我唱做5張20蚊？[攞1張50出黎]
: 好呀小姐(唔通睇中我靚仔？今晚用張充滿佢淫味嘅50蚊包住碌鳩打丁先)